邊個帶頭搞事就除佢面罩

影左擺上黎

傻撚左？

你就傻

收皮啦on9 5毛

define「搞事」

不推文 block

唔好亂捉鬼 捉錯左一個 捉番啱十個都補唔番